屌你老母，連登仔幾時先學識尊重人。

咁撚樣都600幾正評。

屌你老母，你哋眼入面係咪剩係得靚同唔靚？
人哋結婚又話鳩人醜。
係咪好人好姐冇做錯事都要上嚟俾你哋批鬥？
結婚開開心心，俾你哋搞一搞，新娘都唔知要俾人笑幾耐。
將心比己，網路世界冇人知你係邊個，唔代表你做咩仆街嘢都得。
個撚個對人少少尊重都冇，抵連登個形象咁撚差。
大個仔啦，個世界好大，人除咗樣同錢仲有好多嘢可以睇。
有啲嘢唔係話道唔道德，但你唔想人哋對你做嘅，就唔好對人做，哩啲叫尊重。

但我都預咗俾人話我係道德撚，負評我吧。

同連登仔講尊重

做得陰質嘢多一定有報應，
唔係個天報應你，
係你自己嘅心理會慢慢變形，
慢慢相信連登哩人套，
慢慢怕俾人批鬥，
因為你都係咁樣批鬥人。

700正評，我屌。

我唔會俾哩個post沉底，不服來辯，唔好剩係負評。

同意樓主

利申：覺得新娘其實一d都唔醜正常樣
只係拍埋左執邊三個令女

根本依個就係低質壇

啲柒頭毒撚連登狗見倒有人慘就興奮嫁啦

利申：絲

認同
不過Arsenal4ever哩個網名講尊重好似怪怪地

講經咩成班小學雞

正常人係唔會上連登架

約過幾個係連登識既毒撚
得罪講句你地個樣
將心比己啦大佬

衰在人多到仆街，我相信新娘好快會見到個post，或者已經見到。

有冇得一齊改變風氣，其實我見到嗰個post有啲有質素嘅回應都有幾百正評，點解唔負評埋個post，起碼俾人知連登唔係剩係得仆街同小學雞。

唔好俾哩啲事成為正確連登觀念，負評到佢仆街，哩啲想搵存在感去批鬥人嘅人下次就會覺得哩個方向呃唔到like，咁自然會少咗發生。

ac係我朋友嘅，但多數post都係我出，佢唔出post。
佢咁鍾意arsenal我冇理由改咗佢個名。

口德分+100

咩樣未必關事，
但我覺得佢哋現實生活一定好唔開心，
如果唔係唔洗咁樣搵快樂。

香港個情況已經好撚仆街架喇，
連登咁撚大個論壇，
如果連哩度啲思想都咁扭曲，
真係氣都冇位抖。

「道德口德」哩啲詞語俾人抹黑得太犀利。
其實明辨是非，係做人嘅基本。
有理冇理企喺道德高地，唔諗現實情況嗰啲先叫道德撚。

咁你標題又屌我老母

認同樓主話連登仔一般唔尊重人
同埋價值觀一般低下只有錢同樣
即係未進化 仲係用動物思維食食色色咁去諗野

但覺得原post係網絡好common既取笑
未至於去到要批鬥新娘

新娘睇到既話一笑置之啦
人唔係樓主想像中咁脆弱

把口生係人度人地點講係人地既事
係一個網絡post上笑下唔覺有幾大件事
新娘唔需要理會就是了

我唔係叫大家粗口都唔好講，
我係想你哋出post前諗下當事人感受，
同埋唔好成人以睇人仆街為樂，
只會害返你自己。

認真，新娘唔差。
把友死剩右手同條J。

樓主個垃圾標題，最頭個四粒字，想人點尊重您？

咁你又屌人老母為樂？
你出post前有冇諗下人地老母感受

華人賤種係咁上下啦，連登質素=overall香港人質素

劈頭第一句就醜女，其實都好仆街架喇巴打。
壓力嘅嘢，有人過到，有人過唔到，點解要傷害完人再期望人哋可以笑下就算。

總結就係睇人仆街最開心既心態

ok，sorry，大家盡情負評我哩個回覆，或者開個新post討論都得。
但我唔想冇咗哩個討論。
我唔係講每句嘢都啱，我只係想大家留意咩係尊重，改變哩度嘅氣氛。

點解兩個post都係一面倒正評，連登仔真係咁易比人帶風向？

厚德邨居民全面進場！

放上嚟笑下又唔得
關你鳩事咩
唔鐘意咪負皮上一頁
憑你想改變全世界？ 你改變你自己就得
慳啲喇

「道德口德」哩啲詞語俾人抹黑得太犀利。
其實明辨是非，係做人嘅基本。
有理冇理企喺道德高地，唔諗現實情況嗰啲先叫道德撚。
copy多次俾你睇。

認真
好擔心後生果堆學生哥俾呢d風氣影響哂
抑或正評，開post果堆人就係d學生哥

人哋可能正皮個新娘呢

起碼我試，
大家keep住試，
就有一日得。
改變網路世界易過現實好多，
起碼哩度全部都係筆戰。

巴打，好似有啲勉強。

佢哋由細到大，就係接觸哩個咁嘅網路世界，都幾恐怖。

講經

同意

但令你老母

大佬呀 高登 連登從來都係咁架啦
從來都係個網上痴線佬聚集既地方啦
係你地班聖人小學雞一個二個中晒入黎姐

利申 道德痴線佬

尊你老母重 明眼人一睇都知 都係咁諗
又唔係係條女面前講 網上世界都唔比人講咁撚惡？

收皮啦，柒咗就話係朋友ac
龍門任你擺
下次改返個名先開道德post啦

你有冇睇下面啲post先

講事實又唔信，我都唔明佢個名叫arsenal4ever有咩問題，佢鍾意球會同尊重人有關係咩？

個名係我改 我出門口仆街死

鬼叫連登放入大量癈柴小學雞咩，現實中呢堆窮癈毒連女都冇，心理變態得黎只係想全世界一齊仆街。

咁又係 人地又冇做錯事 做咩批鬥人
搵次唔好彩笑完人 人地頂唔順出咗啲咩事 啲人都係笑返佢玻璃心

屌我老母 你好尊重我咩

自私撚係咁 唯有希望佢都會比人傷害到體無完膚

咁你幾時結婚呀死毒撚
到你比人擺上黎笑到面黃個陣最好你都可以真心講出呢番說話啦
不過睇死你呢啲口又臭又賤鳩格既死毒撚都唔會娶到老婆架喇
慳啲啦

留名大戰 正方準備發言

屌你，你自己咪二次傷害人

#youtoo

點解唔講得

改變唔到，除非扑柒哂所有小學雞。
以前，就算窮撚，毒撚，可能只係性能同際遇問題，但內心起碼都係善良同正直。
上舊登只多圍爐怨下生活迫人，或假膠搞下笑。以前起底組好有道德界線，緊係仆街起會公審起底，而家完全係魚蛋論，人格扭曲，批鬥異己。 講真難捱每個時代都有，香港人對比格離強國點都係以高文化高質素自居，可惜現在，除左憤世，睇人仆街，心理變態自居。

又話連登仔乜 又話連登仔物
但係又成日上 又開post 幫手搞旺個場
加強嗰啲post 既影響力

試下去badycondom會好D

唯有大家一齊發聲改變風向，
啲人成日話文革成中國冇哂仁義道德，
而家香港人自己都覺得仁義道德係垃圾。

文化黎

唔好咁認真

其實個新娘都OK呀

水能載舟亦能覆舟，
改變到風向就有正面影響力。

其實你所講已經唔係咩道唔道德，而係基本家教，做人處事o既生存之道。
做人做到連人格都冇，其實失敗係必然，冇人格冇學識更冇能力，只想怨天尤人只想把有有問題推卸責任再一堆癈柴圍爐放負同鬥仆街。 呢類人想改變世界？ 永遠都只可以生存在最底層比正常人踩住行。

而家劣幣驅良幣 良幣仲一路屌一路幫人推船

根本就係咁。

你知唔知點解網絡世界係匿名?

你由啲咩得到快感，就代表你係咩人，喺邊都一樣。

如果條女同富二代/ 洋腸結婚呢

樓主係事主定Super Girls

印度強姦算唔算文化。

真心講 睇得連登多其實自己出街有時都怕無啦啦比人影
雖然平時食花生食得多
但係人地結婚開心事都比人放上黎批鬥個樣 真係好慘
如果以後自己結婚d相比人擺上forum笑
真係會好唔開心
人地冇做錯乜就唔好人身攻擊啦
明明連登仔自己都唔係話好好樣

唔好打算可以改變大方向
自己做好咪夠
個個都要你黎教化咪好忙
都係一班無聊人口不擇言 唔需要放在心上
上左新登兩登咁耐 我最大既得著就係學識寬容

高登個代都係咁
科大o day 張相笑足咁多年無人覺得有問題？
那年十八又無人覺得有問題？
係咪下意識覺得毒撚比人笑就無問題
女人比人笑就唔得先？
講咩尊重 由高登個代開始係咁架啦
你係咁要站在道德高地
連登唔岩你玩

Btw 我覺得結婚確實要比多少面子
始終人生大事 無謂擺人上台
除此之外既，我覺得如果話要批判 接受唔到呢個文化
我建議你去玩Uwants discuss
當然你可以繼續鬧既 始終有言論自由
但我怕你會好勞氣

你屌人老母又叫好撚識尊重人

其實係啊
一陣我地吹水佢地當guide book咪仆街

見到女人都話人係雞，呢度唔係講平權，係講緊極男權。成班垃圾

屌你老母，連登仔幾時識得尊重人。
你可能覺我兜，
但我冇屌緊邊個，我只係想發洩我嘅怒火。
如果唔係我就會打，
屌你老母連登仔，幾時識得尊重人。

唔記名把口係唔收

我當初都玩咗高登好多年，
咩人都有，
但冇而家咁跨張。
當初最出色一定係創意post。

冇人睇得出樓主假膠？

同連登班撚樣講尊重?嘥氣啦
根本成個論壇都係mk5p小學雞 成班腦囟都未生埋

樓主根本同果個post既樓主做既野一樣
又係曲線放番張圖出黎比人笑

其他人睇唔到果個post都因為你而睇到

你咁講完我都覺得我諗得唔夠，
起碼我應該打格仔。

但我想大家一齊入去負評佢。

算把啦，連登畢嬲睇人hihi最開心

如果哩度300幾日過去負評，嗰邊就唔會過千。

玩左高登咁多年都睇唔化？ 你上依個討論區既原意係咩 你就理解得到

諗起老江湖事件
至今始終如一

上_登
勿認真

最好笑係

連登班毒撚自己都好撚樣衰

仲走去笑人地個樣

係囉, 依句野就做左佢地道德崩壞既其中一塊護心鏡囉

唔好咁左膠啦

要啲hihi切身體會到先會明

都有啲人你因為能力同品格而尊重佢。

Arsenal”4”ever
年年第四咁絕都諗到
利申 阿迷

剃人頭者人亦剃其頭
唔值得尊重既人,都妄想同要求人尊重你?

樓主呀樓主 尊重呢？

你有冇尊重恆管仔同呀嬌呀

Respect la pls 😅

呀嬌咁正有邊個唔想。

根本個個人都口臭
只係網上先夠膽講

錢.
學歷
樣貌
身高
四樣香港核心價值
事旦一樣冇都預左比人笑

咁你就咪撚開post扮正義啦

覺得條女正有咩咁唔正義，
恆大我都冇話我想屌鳩佢，
我只係解釋佢唔中我答案。

人無完美，做藝人仲慘。

原來係咁
我完全唔知

個新娘係古天樂助手
佢婚禮嘅時候咁啱喺到
見到佢一啲都唔覺得樣衰 仲覺得佢好型好陽光好charm
唔明點解人地結婚要話個新娘

明明你自己打話要屌鳩恆大仔，而家又話冇
睇唔出你又點樣尊重人，係度出post屌人唔識尊重

樓主係相中人？

本身都唔想話你道德撚，但你咁雙重標準，同道德撚又真係無乜分別
不如返fb啦你

唔單止「道德」
連「邏輯」/「知識」錯晒既post都幾百個正評

我有時諗，究竟真係小學生多
定而家d後生個個都係小學雞

我係估到佢點解答哩個答案啫，
你有冇睇我問題問咩架。

你睇咗我嗰個post先講啦巴打

所以咪罰班契弟一世喺香港受苦

唔單止係果個post，你呢個post都柒啦
可以屌人老母但唔可以話人豬扒醜女
你既標準就係正統，好大既官威啊

上面未解釋咗，你追過個post先啦。

樓主 鬼叫呢度係網絡世界 虛擬架 d 人係到留言唔駛負責任架 吹既吹 屈既屈 你咁認真做咩

同埋我柒唔緊要，
但我覺得大家要尊重人。

屌你老母我上緊school secret?

死垃圾中學雞死番去fb啦

話樣衰都唔尊重? 我諗你隻中學雞連pt都未做過

自己睇，唔清楚兩登文化既係你呢班人
咁想網絡世界有道德就死返去fb, 香討啦

正正因為個圈子大咗，
我哋要有返些小社會責任。

上個網都要扮聖人

講到滿嘴仁義道德一定自我感覺良好架
圈子大左咪就係因為有你呢班連現實同網絡都分唔開既人囉
點解你唔去香討？要黎連登搞亂連登個本質呢？

他朝君體也相同，你覺得可以完全分開，係因為你唔係俾放上嚟嗰個啫。

從以前高登已經係咁，你扮老屎忽都扮好少少啦以前高登無你呢班道德撚果陣仲痴線啊
樓主特登開個post，係咪相中人同你相熟

連登仔除左av女優之外無一樣人種係唔憎

對住唔啱嘅野，我就真係寬容唔到
無端端擺個人上黎，男又好女又好，被人評頭品足，唔好擺自己先，我相信絕大部分連登仔唔靚仔得去邊，連登點解要靠一個無辜嘅人嘅樣貌去圍爐取暖？以前係高登無端端擺人個樣上網，肯定被人起底返轉頭，依家？
呢個已經無關口德，道德事，只係出於對人嘅基本尊重
成日都有人話「上連登勿認真」，係因為以前多膠人膠事，大家可以笑下，所以先會有「認真你便輸了」，之後先有呢句，而唔係用「上連登勿認真」呢句去接受所有言論

算啦 佢地唔係講恥笑岩唔岩
而係反問緊你有咩資格要阻佢地恥笑人
佢地由頭到尾考慮緊既只係自己

大家上網都唔係用真身 勸樓主唔好浪費時間同心力
多啲做下其他有意義既野

咁大篇都係+100
撞鬼咩
+10000(起碼)

依你地既標準，相信只有香討(仲要封左成人區先)先岩你地玩
係網上講基本尊重，真係唔知跟邊個標準好香討岩哂你

其實唔止一次
每次見到有人跳樓自殺
就會話咁樣就一早要重刷

唔明點解講得出 仲要覺得係網上講野就唔需要負責任

你班道德撚係連登同走入紅燈區屌人做雞出賣身體無恥，屌人去叫雞賤格有乜分別

我專鳩登去查

成篇文都哩哩哩
睇到厭煩

係唔係都道德撚，呢個詞真係被你用到濫晒，做咩依家得道德撚同唔係道德撚兩個選擇咩，道德本身就已經係個極含糊嘅字眼，一唔合你心目中嘅不合道德就是係道德撚，其實你某程度上都係道德撚

係啊我都係道德撚

有啲嘢就算一直存在唔代表係啱，
我一直鍾意兩登都係因為有巴打們創意，
臥虎藏龍，對政府敢言。
而口賤，sorry，我唔覺得係兩登嘅核心價值。

事實就係你班友走黎連登搞亂連登個本質，唔講我仲以為自己去左香討啊

唔係個個回覆都笑就代表你啱架。

講真，大部分人睇到張相都會心諗....
但網絡就係咁，大家會將心入面嗰個公開講，唔會得罪人又有快感
以前高登都唔會係唔係都放人上去，依家明借刀都推爆post

嘩笑又唔撚比，惡撚到呢

見到正評咁多就知呢度冇得救

i mean呢個post

都唔知你啲邏輯喺邊度嚟…

事實證明道德撚係弱智嘅

你心目中連登個本質係咩？低質？恥笑為上？無營養既留言？人渣集中地？真係多得你唔少

其實成個網絡世界都係咁
2ch,4chan都大把呢啲人
你點都改變唔到人心裡面嘅想法
只係影響到最後會唔會講出嚟
講嘅係真小人
唔講出嚟亦只係偽君子

人性黎 同係咪網絡無關
樓主要消滅人類先解決到問題

其實最唔明嘅係大把連登仔係要將件事兩極化，呢個世界唔係得A同B, 非A唔一定係B, 講緊少少尊重又要無限放大，究竟連登仔質素係咪咁差

呢個世界唔係得真小人同偽君子兩種人，有更多稱不上君子，但未去到小人嘅普通人，點解要將人胡亂分類？

你覺得自己講既野好有營養？
兩登點解咁出名，創意政治立場都係原因，但最重要既係佢無底線，無言論既限制，先可以令佢與別不同，突圍而出
你唔認同可以無視，但唔好扮哂老屎忽指指點點
果把尺唔係你手上，唔係你話應該點就點架

乜係少少尊重？果把尺跟邊個標準？
話你道德撚又嬲嬲豬

屌得好
啲人好興係咪都撻一句道德撚

無端端又屈我嬲

係網絡世界彈出黎指指點點叫人唔好呢樣個樣 笑撚死人咩
偏偏呢度又好 fb香討u汪都好 總有班撚樣鐘意出埋d懶係眾人皆醉我獨醒既post呃like
心諗你算老幾

把尺的確唔係我定，但越來越多人覺得連登低質係事實，有人提出問題你唔理，咪繼續等連登低質

個topic 一句屌人老母 一句叫人學識尊重
我就快睇到精神分裂

就係唔識尊重人 唔識易地而處、將心比己 先會做右翼保守撚

係班街外人同你班自命清高既先覺得低質啫
n年前開始已經唔理街外人點睇架啦，做乜今時今日要理你班街外人
都係果句，覺得低質你咪唔好上囉，又要上又要指指點點
好似無左你班友唔得咁，醜唔醜啊

你唔中意分類咪唔分類囉
關鍵在於你講既普通人係唔係都有呢類想法
我唔係講所有人都會
好似樓上咁講，係人性嚟
唔好話會改變到其他人
你連自己個心嘅想法都控制唔到

乜野ok乜野唔ok係佢地話事架

無言論限制，只係哩個平台本身嘅特質。
但無低線係反映緊會員嘅質素，
做人有底線唔係做俾人睇架，
唔係上到網就一定要做最仆街嗰個架。

有人路不拾遺我哋會讚，
有人喺連登成功借到廁紙抆屎我哋會話連登有愛。
有大陸人欺凌香港學生我哋會屌到佢哋仆街。

唔係個個連登仔都冇是非觀架。

根本佢口中既「低質」先係呢度賣點 唔係都唔會有今日咁多人上

你又知笑人豬扒果d人無做你紅字講果d野？
睇黎非黑即白既人係你wo

然後新黎果班又要睇又要屌，係度賴死唔走

哩個世界啲人唔係靚就係唔靚，
如果正常睇到張相，
可能我都會覺得左邊條女靚，
但唔會無啦啦想笑中間嗰個。

你講得啱，人性嚟嘅，
如果只有喺恥笑人哋先搵到快樂，
咁係因為嗰個人嘅性格入面有好重嘅自悲，
或者因為生活而嚟嘅不安感好重。

我見到佛光

連登文化點樣我不予置評
但坦白講 人地結婚人生大事
一生人一次
最後竟然喺網絡上見到俾人話自己樣衰 柒
仲要好快會被人傳出去
點見人呀仲
俾着係我 真係唔結好過結

突然feel到我內心既污穢俾樓主一掃而光
而家人都精神左 自信心番晒黎
多謝樓主

好感動
樓主上個網都咁大壓力，替你辛苦

sorry睇完樓主篇文我知錯了

好似我咁低質 思想咁污穢既人都俾樓主感化到
樓主有冇打算四圍去開talk打救更多既人

見到呢段就笑咗
你幾時去同啲五毛狗講報應論呀

咁有底線我就上緊FB唔撚係上連登啦

睇唔撚過眼嘅咪去FB叫人抵制連登唔好上囉

反正多一個你依啲垃圾會員都無撚用

我已經發現咗，
佢哋嘅思考方向唔係件事啱唔啱，
而係佢哋有冇權去做一件錯事。

所以上面嗰個巴打啱，
有是非觀嘅巴打同嗰個post嘅巴打可以係同一班人，
因為佢哋明知錯都決定做。

係你覺得錯啫

學人講尊重但笑鳩阿仙奴

樣衰係事實

你太年青啦，呢個世界就係咁以貌取人，呢個post 只係進一步證明人類既黑暗面同香港人鐘意食花生睇人仆街既一面。

新娘如果你睇到呢個post, 唔好因為個post 而唔開心， 你早過隔離班八婆結婚你已經係人生嬴家， 唔洗理外人講咩

咁你以前有無出過呢個post

你只係lei喺個mon後面咋 你敢唔敢當面對住個新娘咁講呀？

己所不欲勿施於人 語言係武器 你自己你諗吓你想唔想自己幅相比人放上網公審 唔好以為anonymity就大晒

大個仔啦 識唔識分網絡世界同現實呀
你唔好匿係個mon後面j av啦 去雞檔睇人live做愛啦

你見到我真人我怕你嚇到瀨屎
係都要將網絡同現實拉埋一齊
如果要撈埋一齊黎講，我相信你都唔敢係我面前講呢番說話

仲要走去天安門企係習總面前大大聲嗌天滅中共 香港獨立

以後網上留言一定要同真人睇齊
講屌人老母就一定要現實走去屌人老母
唔知樓主認唔認同呢？

支持樓主
其實表面上好似無傷大雅 但兩登對年青人影響好大
我覺得近年香港啲人 性格各方面都好奇怪
例如有咩事淨係識影相公審 私人恩怨又放上網
無乜批評性思考 正評多就覺得人地個套係啱
貶低異性去獲得快感 男踩女係雞 女踩男係毒撚

所以其實我都好想做啲嘢去改變下

我都好認同紅字

好多都只係見到順帶恥笑吓
並唔係只有恥笑先得到快樂感
你有冇諗過你所講只有網上恥笑先得到快樂感嘅人
突然被限制，冇晒快樂感
可能轉向現實發洩會點？

樓主真係頭戴光環

你都係咁上下啦 學人講尊重

咁你言下之意就係要犧牲一部分人去爲依班人提供娛樂？

屌你老母講吓都唔撚得?

做乜鳩有啲on9仔係到屌樓主個名 又屌標題
要駁就駁人段字啦 小事化大諗住逃避問題
比人屌唔係要屌返人轉頭 大個仔啦

網絡世界 人既黑暗面就出哂黎架啦

不如你聽日就去d茶樓街市派傳單，叫d師奶唔好講人是非
用愛與和平建立溫馨社區

唔比得人講就唔好放上網啦
同之前德望件事一樣
唔想比人睇就唔好放上網公開啦

師奶講是非起碼依頭講依頭散

但思古井單嘢 大家都有眼見
當件事發生係你身上個時
記得唔好怨啲人點解唔了解清楚個真相先

思古井果單同樓主POST果單性質完全唔同WO

🤣🤣🤣🤣🤣

我只係單純講尊重問題並非單一事件
講是非 起碼講完就算 頂多咪返屋企同仔女吹兩句
他日到你結婚比人放上網笑樣衰
你就會知道係咩感覺

思古井單野係ON9炒車問題,關尊重乜事
放得上網就要有心理準備有正反面評論
玻璃心唔受得就唔好放上網

撐新娘 希望新娘唔好因爲咁而唔開心 我覺得結婚嘅你好靚 新婚快樂
真心覺得新娘正常樣幾靚 眼大大面尖尖 佢同sg係同事有合照有乜出奇 個個普通人拍埋明星度都會遜色左 係咪明星同所有普通人影相都要拎上黎講 好無辜 普通人係街偶遇到明星合照完張相擺上ig已經可以用同樣標題去批鬥一個人
仲有咁樣會搞到sg同佢d同事相處好尷尬 都唔知以後仲影唔影相好

將心比心喇
我就唔信連登無喇喇比人擺上嚟恥笑會唔嬲喇

lm

柒

咁多位巴絲，道德同言論自由，你會點選擇先

連登或者高登就係因為咩都會拎出黎講 拎出黎笑
先會咁多人上
唔似得fb 香討果堆討論咁諸多限制
你想連登高登最大吸引力消失 淪落到只係話讀好支持support咁樣？

連登個名好同唔好關我咩事
係果班成日會講自己上緊連登好威威既小學雞先會介意

其實我現實都係咁撚賤,見到人結婚都會笑人地老婆老公醜樣

連登仔一個二個係網上咪威囉
響現實遇到d權貴咪又係死狗咁款

其實樓主係咪就係個新娘

你無錯,第一,高登連登唔夠賤唔夠仆街,仲有邊個會上,仲有乜野理由要上
喂,大家認啦,你地鍾意係呢度流連,某程度上都係同一類人,沒有誰比誰高尚

第二,樓主睇呢個POST咁多正評,係咪會覺得成功,多人支持?
其實唔係,呢度好多人根本無自己既意見,人云亦云,見到你好似講得無錯就正評你
如果有人開POST屌樓主,講到有少少道理咁,一樣都會咁多正評
而到下次有同類恥笑人地醜樣POST,肯撚定又係正評多
根本成個POST既主流意見就會俾樓主同頭幾個回覆決定,其實大部分香港人都無獨立思考既能力

唔洗勞氣，支持！

連登仔係一個群體唔係個體 ，你改變唔到
另外樓主要人學尊重 自己都唔尊重人屌人老母在先
邊有說服力

金鐘.jpg

呢到大部份都係小學雞同傻鳩
你睇下佢地木鹿大王都可以玩一餐笑一餐就知咩事喇
同佢地講道理都嘥氣
佢地見你嬲住屌仲開心

你唔開依個post我都冇得睇依張相無得笑

大個仔就唔係淨係睇樣同錢
好似係調返轉多啲
我禁入個post
望下張相 心諗個新娘又真係幾慘
笑兩下出返去睇其他
唔通就係唔"大個仔" ?

人生出黎就有比較
既然你講到唔應該淨係睇樣
換個角度睇咪即係唔駛理人地批評
我上個網都係想嘴賤下姐
又要道德又要守嗰樣我唔好返現實世界
開post 係唔應該
但笑下都唔得？
似乎大愛左小小

呢個啱

係 個個都係正評同負評邊個多啲 跟住㩒 好鬼膚淺

香港勝在有樓主

以前高登咪大把呢d post

唔好撚話我知樓主就係新郎呀

同連登仔講尊重=自掘墳墓

響網絡世界也文也武，毫無道德底線，因佢地響現實世界聲都唔敢聲一下

靚定醜事主都唔係等一日知架喇，講下都唔得，咁係樣衰嘛

同意樓主
不過報應呢樣野邊個會信先得架

有報應？
我淨係見好多仆街愈做愈風光

人唔批鬥就無進步
個個都和理非，世界就無人搞革命啦

連登仔個個一米八又靚仔
而家笑條女都要你批准呀

下...講事實都唔得
玩膠又唔得，咁不如摺柒左個連登去啦

有報應既689 同成班狗官就落左地獄啦
個個到愈做愈發 報應論真係用黎昆鳩d中學雞姐

終於有人講返句人話

走啦樓主，連登就有你呢啲咁嘅人，先會愈黎愈差

人地都冇話四個入面邊個醜，即係你先入為主都認定係新娘醜啦

On9樓豬
笑關你撚事咩

佢就係知自己唔會有老婆先放膽大聲笑

呢個真

真心岩

支持樓主
連登果啲話人醜既多數都係油頭做兵死毒撚 不服來辯 抵你地一世冇女埋身俾人帽
世上只有心地醜既人

樓主呢個post睇到一樣野

只要企係道德高地開post鬧連登仔就可以呃正皮

就算係搞住伯母咁講尊重都會有過千正皮

話新娘個樣唔差嘅究竟真係咁諗定想積返啲口德咋 我真心覺得佢個樣中下喎，如果咁都叫唔差咁唔怪得個個都話自己正常樣啦我唔識條女，欣賞唔到佢內在美，純粹論樣貌佢的確係麻麻地。

你啱

我先唔評論放上黎恥笑呢個行為既對與錯
但既然有人放咗上黎 咁我問想
話新娘正常樣既人平時係咪食開屎
香港多得你班狗公唔少 咁都正常樣
難怪港女咁撚串 永遠有成班狗公捧上天